車cam推薦

筆直2500
Iroad定thinkware? 玩埋長火邊個抵玩又唔傷電？
有無好介紹

是但啦
冇話邊隻易壞其實好撞手神
傷電低電壓會自動cut所以唔怕

papago366

利申用緊

啱啱都訂咗隻papago D1前後鏡，如果想自己裝有冇拉線片教學

我都喺比錢叫人裝算
自己搞要兩三個鐘仲要冒住失敗嘅風險

齋裝大概幾錢

$2500
I ROAD X9岩價

iroad 要有心理準備大約2年會有白內障.......

新果d應該冇

sor

自

呢個時候真係要裝長火... 留名